蔣麗芸：政府宣傳數月後可考慮重推逃犯條例修訂

過左一個禮拜都唔夠，即刻彈弓手。
仲話暫緩等於撤回？

信政府既大真係太天真！

今日仲有人出緊黎，政府已經急不及待諗重推喇！
各位請醒下啦！

【Now新聞台】民建聯立法會議員蔣麗芸在本台節目《時事全方位》上，認為政府加強宣傳後可考慮重推逃犯條例修訂。

對於社會有聲音要求成立獨立調查委員會調查整場612衝突，蔣麗芸認為可以考慮。她又指，政府在這次爭議做得不理想，希望林鄭月娥在未來三年多做民生工作。

Pish

獻世派開始倒慈母米

推

建制知我地士氣低 幫手助攻

真係豬隊友
仲嫌建制同林鄭唔夠煩咩

非常好
今次吹夠3百萬人

林鄭：你出少句聲當幫忙啦仆街

推呀

屌你老母臭閪啦 G20過左即刻黎料

垃圾政府根本冇讓步

靚助攻

我覺得佢係真心豬隊友

多謝助攻